{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 T"
    },
    "text": "宿泊施設にはパソコンが設置されており、仕様や性能はネットカフェと同じです。 また、最新のゲームもインストールされています。 客室すべてにウォッシュレットが設置されており、無線インターネット(Wi-Fi)もご利用いただけます。 現地決済が可能であり、ミニルームは駐車できません。 基本規定としては、ヤノルジャ会員特典は当該提携店の規定に従って適用され、宿泊及び貸室料金はヤノルジャ手数料がすでに含まれています。 キオスクとカウンターの両方をご利用いただけますし、カウンターは午前2時30分までご利用いただけます。 チェックアウトの際は忘れ物をしていないか確認してください。 忘れ物は保管できますが、紛失の責任や補償はできませんのでご了承ください。 この宿泊施設は未成年者の男女同室での宿泊を許可していません。 一部屋あたりの入室は2人を基準とし、駐車が可能です。 ペット同伴に関する情報としてはペットと一緒にご利用いただけます。 ただし、清掃費用が追加でかかります。 ペットのための施設はございませんので、ご了承ください。 また、ペットによって発生する苦情は統制が難しい場合がありますので、しっかり管理してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パソコンはどのような仕様や性能がありますか？",
            "answer": "宿泊施設に設置されているパソコンはネットカフェと同じ仕様や性能を持っています。最新のゲームもインストールされています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはウォッシュレットと無線インターネット(Wi-Fi)が設備されています。"
        },
        {
            "question": "現地決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ミニルームには駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ミニルームには駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典は当該提携店の規定に従って適用されます。宿泊料金や貸室料金にはヤノルジャ手数料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "キオスクとカウンターはどちらを利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではキオスクとカウンターの両方を利用することができます。カウンターは午前2時30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は忘れ物の確認をしてもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの際には忘れ物の確認をしていただけます。ただし、忘れ物の保管はできますが、紛失の責任や補償はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿泊施設では未成年者の男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの入室人数は何人までですか？",
            "answer": "一部屋あたりの入室は2人が基準となっています。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、清掃費用が追加でかかります。ペットのための施設はございませんので、ご了承ください。また、ペットによって発生する苦情は統制が難しい場合がありますので、しっかり管理してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 524
    }
}